沙田遊行各國新聞報道

全世界都繼續睇緊，大家要撐住！

紐約時報

紐約 Quartz

英國每日郵報

英國衛報

阿拉伯半島電視台

紐西蘭TVNZ

推

push

德國之聲德文頭版

示威者：林鄭，落地獄